====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il est toutefois possible que de nouvelles lignes très rapides , par exemple du type de celle construite récemment au Japon (1) ou utilisant le principe du " coussin d ' air " , deviennent nécessaires à long terme .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

